今晚最高正皮PO，一句講晒！

前線勇武義士, 我覺得你地要誠實面對一樣野, 你地係咪開始迷失同享受權力？

正皮: 全撚部都係BOT黎
負皮: 反映連登仔真實意見

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

推

放核彈都唔割!

強烈要求禁止P牌正負評功能

篇野係警世成份多，
柒婆可以放大呢點，
引起民鬥民